咩叫踩高踭鞋

踩高踭鞋係唔係蝗語黎架？

踩高蹺我就知

書面語？
咁“手機”？

今日搭車聽到兩個16、17歲既男仔話佢地個女仔friend 鐘意踭高踭鞋所以高過佢地。

高「跟」鞋先係？
不嬲都講高踭鞋

講緊踩高踭鞋

我覺得都唔算蝗語嘅
對鞋係踩住呢個都真嘅